專業預言師：預言兩大保皇陣營要做救世主，囤積數十萬個口罩！！

全港口罩去哂邊？政府高官繼續有懲教工業(CSI)特供口罩，雖然佢哋無X用，但又竟然有無限口罩任用，急市民所急？你有無落區睇下呀？你而家同我落去麗港城商場行一轉呀！昨天有大批市民係Abouthai阿布泰國生活百貨排幾個鐘，今日亦有成千上萬市民係屈臣氏門外抵禦寒風通宵排隊，只係為求一盒口罩。

病毒無分黃藍，眾多本來支持政府的藍絲都感受到呢個政府唔死都無用，柒婆下台！

正當全港最海鮮嘅藥房商家都有口罩被中國海關扣起※之際。 就係呢刻敏感時間，<專業清算師>突然師傅上身變成<專業預言師>，預言有一個“無法證實”嘅重大預言，我們內部團隊幾經討論，由於涉及全港市民福祉，最終決定打開口牌向大家作出預告！ #你點影㗎 #你點知嘅

在“預言”尚未成真之際，我們嘗試用學術討論方向作出推算。由於今年會有立法會選舉，如果係呢一刻敏感時間，兩大保皇陣營可以從阿爺手上取得數以十萬計口罩並安排派俾廣大市民挽回早已消失嘅民心，花費少少就可以呃到公公婆婆何樂而不為也？參考：一個羅湖工場懲教工業每日可生產8萬個口罩(內部資料)

不過，香港人，唔好忘記！
^ 點解會有武漢肺炎嘅？食野味呀！隱瞞疫情呀！
^ 點解香港會有武漢肺炎嘅？政府唔封關呀！而家等於你出門去旅行，只係將屋企嘅房間關上，但大門無關一樣，賊仔可以自出自入！
^ 點解全城缺口罩嘅？唔通有團體加入囤貨，加劇恐慌情緒，再嚟一招救世主自救選情？係嘅話，都實在太PK Tang了！知唔知道呢幾日過時過節，幾多人要係街頭排通宵頂住10度低溫買口罩呀！

※
市民連日搶購口罩 藥房總商會預計一周供應仍緊張，有商戶的口罩在內地被海關「扣起」

圖片來源：網上圖片

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：
連登：專業清算師

#你點影㗎 #你點知嘅 #口罩 #保皇黨 #民建聯 #工聯會 #和你踢爆 #囤貨 #囤口罩 #柒婆 #良知 #良心 #藍絲都唱號角聲

#專業清算衛我城
#光復香港
#時代革命
#專業清算師

tui

大家可以再睇埋民建聯呢個Post

我們得知懲教署需要導師和在囚人士，自願參與夜晚和凌晨加班，以24小時生產口罩。

我們向政府建議，民建聯動員義工到懲教署全力支援生產口罩，24小時趕工，希望能加快爭加本地供應。

同時，要求政府儘快政府統一分配口罩及其他防疫用品，及即時將無急迫需要使用的政府口罩存貨向市民免費派發。

#全民抗疫系列

係都唔奇班賤種狗

唔奇，大飢荒可以輸出糧食，大瘟疫一樣可以輸出口罩

我當60萬個, 1盒50個, 先得萬2盒
今日誠哥都賣左4000盒出街啦, 萬2盒學人救世?

但係泛民經已派緊，不過淫賤聯夾政府始終宣傳力高啲，可能會登埋報成功爭取派口罩攝一大堆dab傳單洗腦

不意外

俾夠佢有100萬個
用得幾耐